non jupas 一問

想問問有冇邊間non jupas 未開始有得報？